好心起碼三科X/2X+m2先好揀best5科

計得best5 都有一埋elective有weighting
你得兩科 就算俾你食正兩科
其他人多你一科就高分過你
用下個腦諗下啦